<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl"
                 href="first.xsl"?>
<host_page>
    <headline>
        <name>Projet: Documents structurés</name>
    </headline>
    <body>
        <partOne>Les étapes de mise en œuvre</partOne>
            <firstStep>
                <name>La partie 1 du projet</name>
                <description>
                    <sentOne>Le travail actuel se repose sur la manipulation de l'archive des documents donnés.</sentOne>
                    <sentTwo>Pour extraire des données il est nécessaire d'employer une feuille .xslt.</sentTwo>
                    <sentThree>Pour effectuer une extraction correcte du contenu nous avons un schéma de la TEI pour nous guider.</sentThree>
                </description>
            </firstStep>
            <secondStep>
                <name>La partie 2 du projet</name>
                <description>
                    L'étape 2 du projet se repose sur la création d'un site web à partir des fichier .xml en utilisant l'application eXist-db.
                </description>
            </secondStep>
        <partTwo>
            <name>La navigation sur le site</name>
            <description>
                <name>Sur ce site vous pourrez trouver:</name>
                <subDescOne>- une page d'accueil (la page actuelle) avec la description du travail réalisé et des difficultés rencontrées;</subDescOne>
                <subDescTwo>- une page permettant de faire des requêtes sur les documents donnés pour rechercher de l'information pertinente;</subDescTwo>
                <subDescThree>- des pages présentant le contunu des documents transformés grâce à une feuille de style .css (voir ci-dessous): </subDescThree>
            </description>
            </partTwo>
        <partThree>
            <name>Les difficultés rencontrées</name>
            <description>
                <diffOne>La première difficulté a été liée à l'application de la TEI au fichier .xml réalisé avec notre fichier .xslt.</diffOne>
                <diffTwo>L'extraction du texte des balises &lt;...text:h&gt; et &lt;...text:p&gt; s'est révélée assez compliquée étant donné que ces balises étaient mélangées dans le document il fallait trouver une bonne méthode pour extraire balise par balise de manière homogène sans perdre/rajouter de l'information.</diffTwo>
                <diffThree>L'extraction de l'information à partir de deux fichiers différents n'étant pas évident au début a demandé du temps à sa réalisation.</diffThree>
                <diffFour>L'autre difficulté s'est montrée au niveau de l'utilisation de l'application eXist-db qui est très nouveau pour nous ainsi que le scriptage en HTML et CSS.</diffFour>
            </description>
        </partThree>
    </body>
    <bottom_line>
        <site_author>
            <name>Anna Niskovskikh</name>
            <occupation>étudiante en TAL, INaLCO</occupation>
        </site_author>
        <schoolYear>2020-2021</schoolYear>
    </bottom_line>
</host_page>